邊個外國商會撐《逃犯條例》？ 張建宗：我唔想講

政務司司長張建宗今日（5月26日）的最新一篇網誌，提到上星期與外國商會講解《逃犯條例》，有部分與會者在了解實情後，明確表示認同和支持修例的決定，認為能彰顯法治。
相信大家都很有興趣，究竟是哪一個外國商會支持？張建宗就話「我唔想講」，又稱奉公守法的香港市民是完全不用擔心。 張建宗今午出席完公開活動之後，隨即被問到是哪個商會表態支持修例，他表示不想講名，亦不想說有多少個。
張建宗表示，在國際商務委員會（International Business Committee）中，有全港所有外國的各大商會，共有10多個，包括亞洲、歐洲、美洲。他指不想說是哪一個商會，因為有好幾個商會都是積極支持。又指一旦開了名，恐商會的立場問題而有尷尬。
他又表示，通過當局的解說後，很多商會開始明白。他指整個機制的確是複雜，並不是即時可以拿捏到，但是，當解釋到移交申請個案原來可以最後上訴至終審法庭，而且終審法庭的組成是包括5名法官，其中1位是海外非常任法官，其中一個亞洲的大商會就明白了

北韓總商會全力支持

支那=外國

中華總商會
朝鮮駐港商會

張建宗知唔知公職人員講大話犯法架!?

一帶一路個班？

一定係

2013 既list, 大家何下有幾多個支持

香港總商會

英聯邦非洲古巴商會

應該係烏干達總商會同盧旺達商會

唔想開名你就咪撚柒講咁多喇

中國企業協會

阿努阿塗總商會表示歡迎

689呢？

留名睇德國駐港領使館開post，教人「我不支持」嘅德文

即係外國勢力啦
屌你老母啦，知道有外國勢力又唔講？
係知就畀證據

唔開朵點信你鳩up下又幾廿萬一個月

KEY埋張建宗上去

潮州總商會？

有十萬個like先講

大熱
香港巴林商會
香港總商會
香港泰國商會
國際商會-中國香港
香港韓人商工會

支那商會吓話？

強國仲有無其他盟友

一定係SG 果個, 佢地最想我地仆街然後再上位

其他熱門:

國際商會-中國香港

香港總商會

哈薩克斯坦、烏茲別克斯坦、土庫曼斯坦、塔吉克斯坦和吉爾吉斯斯坦 商會

又指一旦開了名，恐商會的立場問題而有尷尬

呢D咁好既事怕咩揚左出名? 夠係開名歌頌下佢啦

張建宗你因住收尾嗰兩年

外國商會
但係全部支那人開嘅公司

外國干預內政

當年689夠話有證據外國勢力搞出雨傘革命

佢係咪見咗個商會叫“外國商會”咋

若果係美國、德國、歐洲商會支持，呢條仆街仲唔大大聲唱通街咩屌

比強国收買果班

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

古理吾島商會

中出果間會所啲野食聽閒幾好食

聞

反對既商會應該一齊登報 咪知邊D支持

都係9up出黎畀CCTVB報導, 當然cut左提問部份

巴林應該唔係一大一路？

開嚟見我